而家啲人屋企人送佢去外國讀書就好似香港唔關自己事？

一方面又話自己乜都唔理單唔想聽
另一方面又喺度幫政府辯護話而家香港搞成咁唔係政府嘅責任

push

.

Attention seeker 黎，唔理佢就得
無論咩地方都仲有一兩個呢啲撚樣阻鳩著曬

身為香港人而家個個就算去曬外國都為曬呢件事發聲
唔出聲都算仲要講埋啲風涼說話
分分鐘今日出去嘅人都係佢嘅同學朋友

呢d屌黎哂氣

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

呢啲人平時係咪無人理所以刷存在感

應該淨係關心放假返到嚟香港邊度有得食女

冇人想知道呢啲垃圾嘅諗法
一日你係香港人 你永遠都係香港人
無人可以置身事外 就算隔岸觀火都會好快燒到埋黎
唔好再推呢個post 大家唔好為呢啲垃圾而勞氣

‘I DONT GAVE A FUCK’

屌你老母，英國讀書，咁嘅嘢都講撚得出口，影衰晒啲留學生。

去外國讀書但係又學唔到西方追求自由民主既人文精神就係依D廢柴
仲好意思自己講出黎

個個unfriend曬佢
咪唔使再聽囉

係香港出生，美國長大既香港人都睇到火沸

屌
叫佢唔好開social media, 唔好上網咪得
懶係嘢咁上 ig 講埋啲廢話
唔鍾意睇咪 mute 咗啲story 佢
夠薑咪寫email 去 bbc, 叫佢地del 新聞囉

影衰曬我地呢班留學生
邊間U 收埋啲咁嘅學生 =_=

I don’t gave a fuck
佢老母送佢去外國讀書啲英文都咁撚屎

正想講，真係讀屎片

比gay佬fuck啦你

人在外國 呢幾日睇live超過48個鐘

佢有冇外國Passport 先 ，冇既我諗佢讀完返黎冇IG用 先識驚

推

Wa diu
諗住懶型咁最後打翻句收尾
點知嗰句啲grammar錯得離譜到我啲小一學生都唔會咁錯
柒到打冷震

真 好醜

Goodest english

有冇人知佢邊個town呀
實有連登把打係附近既
如果係Cardiff 我親自去

Search 左facebook 讀nottingham trent
Search 排名碌左好耐都見唔到間u
野雞大學生

同大家都想移民有雙重國藉一樣

禁埋呢D人移民就岩
一世做中國人啦屌

係英國撈唔掂無朋友咪刷下存在感

一睇就知呢條友去英國讀屎片啦
I don’t GAVE a fuck都寫得出
唔怪之得講嘢咁撚無腦

明明就好多就算人在外國嘅朋友去到外國都有份參加集會
就算唔參加集會都keep住係咁留意香港呢邊嘅消息
係得呢個敗家仔先咁垃圾

唔想睇咪 FUCKED OFF-ED 囉

聽講係Nottingham

Lm

想知佢更多

由得佢啦 以無知為榮既人何其多
集中精神搞需要搞既人

我喺外國讀書個個都洗緊ig wor唔好因為一個人係咁樣就拖曬全部人落水

返大陸讀啦屌

癡撚線 你係去讀書咋 讀完死翻黎奶共啦

德國既香港人努力翻譯緊新聞 向德國請願 集會
加油

我都係 上堂都開住部電腦live

係其中一個政府部門做
有幾個廢老係度屌
但比人問到佢自己有居英權個仔女有英藉
仲話明個仔香港搵夠廿年錢就會返英國
佢邊有資格話班真香港人
但最好笑係佢個仔反而有去金鐘參與
廢老死十個當一雙

Push